譚耀宗: 中聯辦出稿批評「黃色經濟圈」只是分析 並非干預

【Now新聞台】全國人大常委譚耀宗期望，立法會年底換屆後，特區政府推基本法23條立法，並於明年八月完成。另外，中聯辦出稿批評「黃色經濟圈」只是分析，並非干預。

Jm9

講到好似干擾到咁

又監督權啊？
呢條友講23條又係想領功

呃飯食呃左幾界立法會都仲用呢句口號係兩會呃
我係共官既話一早法辦佢

想點

咁快出嚟護主

支那明唔明有時係佢d豬隊友出事
俾我就搵人搞掂佢

立23條禁經濟港獨黃店？

怎樣才算干預香港

留返D氣同國際交代日日發功同我講分析

支那人係寧左勿右
太左只會話做多左，但行右就會係敵人

美國批評香港事務
只屬分析 並非干預

小學雞國家 小學雞走狗
合理

而家中聯辦做埋專欄作家？一齊加入寫blog?

屌呢個系列話係為恥笑支那而拍都講得通